拍拖好似冇拍咁

有冇巴絲可以俾意見
唉

麻煩大家幫手推下呢個post
等更多對於工運未好了解嘅手足睇到！

「警世」請重視工運戰線！

佢o幾？毒撚？邊個追邊個？

當你後備 你條應該暗地裏追緊大波女神

佢已經俾前兩段感情沖淡咗對戀愛嘅著迷同熱情
如果你對佢未有好深感情就快啲分手 搵一個緊張你嘅人

咁都唔分手？？？ 係我就唔會浪費時間，努力搵過第二個仲好啦 呢啲多數都係一腳踏幾船

樓主就咁無咗初戀 扑咗未

有冇同佢傾過呀
最緊要唔好收收埋埋
你唔講佢唔知你諗咩架喎

過來人 一模一樣經驗
可以答你 散左佢喇 無謂令自己難受真心

點解唔開口講想見多啲？
我自己就好鍾意痴身嘅女朋友 你地搵日約出黎去海傍傾下啦唔洗下下都分手嘅

想唔想聽真話
當年個ex就係咁樣
呢個係對你唔夠愛無左愛的表現黎
佢唔主動揾返愛上你的理由 散硬

扑左未?
扑左就知點解

同ex都係咁 仲衰d添
認真長痛不如短痛 真係唔好浪費自己時間 下一個更好

啱㗎喇 痛到仆街之後你就會變成另一個佢

咁都好彩 唔好傻下傻下俾人呃咗

要講嘅上面已經講咗，好明顯對你唔太重視，亦唔係話好鍾意你，可有可無even係為拍拖而拍拖，我建議你都唔使咁撚投入啦，頂得順就陪佢再玩下先囉

但係我想講嘅係dllm乜今時今日，一個會AA制，拍咗兩三個月拖冇要求男朋友買嘢嘅女朋友就叫盡責㗎啦？大佬呢啲唔撚係基本正常嘢嚟㗎咩？到底港女畀人縱撚到咩地步，搞到個價值觀咁奇怪

同絲打差不多，不過我係巴打.... 但因為另一半係護士要返SHIFT，所以我都會盡量體諒，加上近來醫院特別忙，寧願佢休息多D...
你男朋友做野忙唔忙?

是撚但啦咁你肯分未

dllm你自己都知佢唔愛你啦，佢口講愛你身體卻很誠實，邊有人開頭唔係一有時間就想見到對方㗎？

老實講 我覺得佢可能都諗緊自己係咪搵啱人
我自己都試過hea人 主要嘅原因係覺得見到佢嘅時候有壓力 自己一個仲輕鬆 你哋見面嗰陣多數做啲咩？開唔開心？

點解有壓力
係咪無哂feel咋

點解要拍拖

你試下對佢淡番轉頭, 佢都唔理你咪分, 到時你都冇咁hurt, 記得唔好用自己身體留住佢, 食住你即飛冇仇報

你哋幾歲？我同男朋友由讀書拍到大學畢業出嚟返工 開始擔心將來嘅時候好多嘢就變質 千祈唔好諗住一句自己唔係港女就得 當你膊頭要負擔埋男人嘅責任 加屋企 我就寧願自己一個人

吊分手搵過更好啦 岩岩開始姐

一星期出兩次
洗貴差不多我比晒
都比人炸型wor

同個ex都係已返工先識
睇佢個款都係想hea我而搞到有壓力而已

同你一樣 最後分左

Ex同你男朋友一樣，試過十幾日冇wts過我，我又好似同你一樣心態咁乜都冇同佢講過，驚佢覺得煩覺得我痴身
最後分手收場
過來人同你講，你男朋友一係對你淡左，一係就唔拖唔吊等你同佢講分手。你地仲係讀梗書定做野？我會suggest你同佢講下啦，至少睇下有冇咩辦法去解決

分手

有咩可能十日或者兩個星期先見一次？咁你三個月見面咪十隻手指數得曬？有無咁唔得閒？你男朋友係上市公司老闆？你確定係拍緊拖？

我講不如出下街佢又話忙，個時都係一星期見一次冇得再多

乜咁似我嘅我同佢都係一星期出一次有時候甚至兩個禮拜先一次 有時候都好想不如就咁啦 但係話扮又好咩都好有時候佢又好warm 出到街又真係feel到佢係錫我 個下又好唔捨得

我個時都係咁，半年就分手

不過係我講，頂唔順

ex 都係咁，所以變咗ex了

我都係
無樓主咁大鍋
出街feel到佢愛我

試過 掛住你點會唔主動約你
我以前都唔chur ex
一星期見一次仲要我去搵佢
慢慢就冷暴力最後同你講淡左
趁未陷得咁深走人啦

我係有時feel到佢愛
有時feel唔到

分啦 係鍾意係緊張唔會忍到咁耐唔見

唔好做主動 保護好自己
理撚得佢 識多啲朋友
自然就淡啦
當佢水泡咁啦 反正佢都唔愛你
由佢

唔係話要搵到個錫你既先走
而係而加佢都唔重視你又唔夠錫你
咁要黎做咩 咪咁折磨自己
過來人經驗.. 拖到最後都係會散
仲可能係無聲無色果種散
要係俾佢吊住你黎散
倒碼如自己出棋走人先
散左再諗搵下一個更適合更錫你既人都未遲喇。

真
7婆都做緊特首嘅年代
唔會仲好似30年代咁要男仔請

如果佢會令你咁不安，咁唔肯定，佢應該唔係好愛你。

拍黎做乜？趁你有戀愛自由就好好珍惜啦

維旅人好多新娘被迫架中国人，睇到結婚相個個喊咁口真係好心up

出來打2獲便增進感情

咁你地點識架？話拍就拍？

你點都要同佢反映下 否則問題只會繼續 你又唔好受

問一句 “點解你好似唔係好想見我” 應該唔係太難？

始終香港都係比較保守，未咁接受到同性戀

現實vs連登

你唔講問題出嚟就散硬
利申：過來人

樓豬可以考慮我

水泡

一係講清楚 一係分手
如果你男朋友話拍拖好撚攰既話 請分手 下個會更好
因為我嗰ex就係咁
利申O2 而家男朋友好好

一個愛你嘅人點會捨得冷落你
嘗試下攤出黎傾
溝通係一段關係好重要嘅一環
收埋不滿 屈埋自己對雙方都唔好

如果持續都係拍拖無拍一樣
長痛不如短痛 分手啦
搵下一個真正愛錫你嘅人

a0 搵返a0 拍拖
樓主下世小心d

同佢傾下囉？
又唔一定見得多就係好 人人唔同
你同佢傾下點解有時間但唔見多啲？
定可能佢有野忙 無講你知咋
又唔好咁快諗住散⋯⋯

拍左2年幾
仲係得閒就想見自己唸

長痛不如短痛
一齊都唔會長
You deserve better
依加分手 係好痛 但係忍忍
將來既你會多謝依加既自己

勸小心啲好
身邊有啲朋友有女都落club食女
正正個啲男朋友就係2個禮拜先見一次女朋友
因為忙住去蒲
真係替個啲無知嘅少女可憐 仲蒙在鼓裏

我試左，成功甩身
我情況同樓主完全一模一樣
最後被block

我之前都係類似情況
有時候會覺得同佢相處同一般朋友無分別咁

我ex都係咁 平時Wts都冇幾句講咁濟 佢完全唔擔心或者緊張我做緊咩個啲 一句講曬就係唔重視你 冇你愛佢咁愛你 所以我個時唔想自己俾佢當係草 好似好卑微咁 所以拍左1個月就飛左佢 早散早著 搵個會珍惜你嘅人啦

追曬文
真係以為自己出post
樓主我既情況同你一模一樣
大家都23

我用過來人身份話黎知
會散

大家都係大家初戀
唔識拍拖
開始拍拖後
我出左事
有輕微情緒病
佢唔夠關心我
仲覺得我煩膠

果陣已經低谷
佢既存在令我更唔開心
點解一個咁好傾既男仔
其實都無盡過男朋友既責任（佢有同我表白架）
我唔係港女
要求都唔係多
但因為佢係毒撚
所以鍾意自己一個多過同我一齊

最後
大家鬥唔搵對方
我有一日真係頂唔順
我提分手
佢立即所有野block曬我
到依加
已經散左幾年
都未再解block

我同ex生活/工作圈子完全無交集
但我勢都估唔到
我散左之後撞到佢
果一幕好難受
佢係好嬲咁跑走

直到如今
我從無後悔過我當初分手既決定
但好可惜
因為我失去個最好傾既異性朋友
而我散左後既幾年
一直都拍唔到拖（當然仲有其他原因）

有時會響度諗
佢有好多我鍾意既地方
那怕只係好微少既野
但我已經搵唔返一個咁既人
亦都覺得佢點解佢唔關心我多d
咁就唔會散

樓主我都係絲打，你想可以tg傾下計

你地係一開始拍拖已經係呢個相處模式，定係佢慢慢淡佐咁？
你好似都屈埋屈埋好多諗法，好容易內傷架.....有冇諗過同佢講下自己既感受啊？

過來人想講明明一開始係佢做主動，但之後

但之後都係佢變冷淡先，我唔主動搵佢，佢係完全唔會主動搵返自己。搵咗佢佢又未必應你機。

同佢攤開講
其實你都識講「不如分手啦」
倒不如將所有疑惑 說話同曬佢講
命運註定你地繼續一齊嘅話 佢就會同你一齊拆呢啲難題
但係如果係相反 最多咪就係分手 係咪先？
係你嘅人 點都會可以一齊落去

溝通真係好重要呀施主

樓豬 真係鄧你好唔抵
對初戀嘅印象俾個咁嘅人破壞咗
希望你早日move on